# JJ. AA. 2021

Este repositorio contiene el código e instrucciones necesarias para poner en funcionamiento el laboratorio remoto con el Dobot Magician descrito en el artículo presentado en las Jornadas de Automática 2021.
